想買部新電視攞嚟打ps5 有咩推薦

如題

等下年新model
罪大9000h 行120fps時候有模糊問題

尋日向 youtube 睇到部 sharp 60" 4k android tv 一萬樓下，真係黐左線。

其實 4k 60fps 同 120fps 係咪真係有顯著差別呢？

ps5真係有game行120fps?

A9G

Ps5 真係夠勁行到120fps(4K) ?

自問最多只係分到70-80fps左右 既分別
打機畫面左右轉向個時應該比較容易睇到個分別，特別係用電視個時

ps5依家開4k光追得30fps
光追 4k 2選1

有冇32寸擺房玩嘅推介？

仁王話自己會上到120fps

但冇講咩解像度
9成 900-1080p

要光追+4k +120hz 3090 都未必得

總覺得依家4k mon太貴
如果要4k 144hz貴到飛天
msi ag32cq 2k 144hz 1ms反應
2000fun特價2599$

Cod聽講行到120fps？

唔玩槍game其實冇乜分別

認真4k 60hz真係夠咩
我用慣2k 144或者165hz

5個月前屋企啱啱裝修好, 買左部Sharp 70" 4K
不過唔會有保養, 因為Sharp電視業務已經退出香港市場
$7,5XX

啫係得水貨？

電視4k 120
最抵玩一定駁埋pc

都係lg cx 架啦

無錯
而且因為係無香港制式, 所以會有支那介面
所以要另外買電腦解碼盒

即係當係個Mon用

平時一打開第一身視點會嚴重頭暈， fps 愈高係咪會較好？因為冇打一代機， 4k 60fps 其實係咪己經叫好順暢？

我都想問 4k60fps係米夠挽ps5

米，挽

fps正常都係愈高愈好
3d暈呢樣野應該只可以慢慢適應
4k 60fps就最基本，都好順暢

在我而言
今年d電視突然出到4k 120，我覺得係幾劃時代，而且價錢比想像中 適中
新model等半年先入手 最少都平$4000以上
對比電腦mon d價位真係硬到不要不要